[法律]警察成日射催淚彈上民居, 老人院, 有無得申請禁制令?

例如方圓N米有老人院唔準射, 路窄唔準射?